有無巴打收到以下信息？香港警察咁撚好心？

唔係好心，而係做緊一D佢地本應要做緊既事

我都收到，都唔知係咪詐騙訊息黎

我都收到，唔敢click入條link，跟手即刻delete埋
宜家好驚，我部電話會唔會已經比黑驚hack咗？

無知一問 電話號碼唔係應該係電訊供應商保管住嫁咩 點解黑警拎到？定係佢地好似班敦倫金咁 鳩打/randam抽號碼

你好似無讀書喎清 警犬職責係強女女女/欺善怕惡/隔離post問人有無男朋友

反詐騙=詐騙 詐騙=詐騙 有圖=無圖 無圖=無圖

屌我都收到
心諗一定係詐騙
又有我電話又咁好死

究竟佢地係咪鳩send

竟然會有人寧願開Post問係咪真都唔直接上網Search

即時野search到啲乜？就算search完我都唔會知連登有無巴打都有收到 醒啲啦清

打去問吓啦

唔係咁簡單都要教你呀嘛
打個電話己經知係真係假啦
唔係Office Hour嘅咪Send E-mail囉
唔係咁都要教下話？
再加上 就算係真係由警方發出黎嘅防罪訊息
你都未必會理啦 講經咩